正呀! 養心殿涮涮鍋獨家推出鹿兒島A4和牛套餐

好抵呀
但唔知點解我見到有36個留言, 但睇到得十幾個
有冇巴打食過俾返D feedback?

唔知典解我個post好多負評

原來而家已經有61個留言!!
但係都係得十幾個係睇到

養心殿？不了不了
請睇罷食LIST

養心殿!
養心殿!!
養心殿!!!

咩罷食list呀? 佢facebook page d客都唔知架啦

綜合報道)(星島日報報道)「O記」前日展開代號「驅陸」反黑行動，在臥底警指證下，拘捕八十六名屬「和X和」與「新X安」的黑幫人士，其中十二名被捕者昨於九龍城裁判法院提堂，包括被控一項管理三合會罪名的尖沙嘴Why Club老闆陳嘉輝，他提出以現金十萬元擔保，更有廣州荔灣政協委員黃錦財替其作擔保人，不過仍須還柙。

做打手做撚到你咁低質？

難分真與假

準備 1823

睇清楚佢個原post先細心睇就分到

我係打手, 吹咩
快D去食養生殿啦

仲要快D去fb個post度推薦
仲有個review功能, 一寫左佢就del唔到
一定要將呢間好野俾咁多位睇到

好我就去睇下咩料

鹿兒島A4和牛如果係fake係咪可以海關見
有無人食得出LOL